台灣 5日4夜

我諗住咁囉D PLAN

1 . 11:55機去到到 1500 , 台北車站 -> 酒店->公館商圈- >夜巿->返去
2. 基隆 - > 九份-> 再睇下點
3. 陽明山
4.
5. 夜機 2000 先走, 2255返到HKG

有諗過烏來...又我自己一個去又好似望過D 圖唔知岩峿岩自己... 好似岩FAMILY 多D..

陽明同基隆係咪斬開會比較好? 比自己REST 一日係巿中心玩好過日日出遠門

北投溫泉有諗但唔熟.... 大家推唔推介?

烏來閒日悶到你癲

ohhh give up lu.....

第一次去旅行?

北投多數去住番晚溫泉酒店,冇咩特別

去下d博物館,動物園又一日架啦

第一次一條友

博物館驚悶

幾日D 天氣都差, 我都驚陽明山.... 基隆, 九份呢D 去到無哂癮... 去到全程擔遮...

我自己覺得一條友去台灣特別悶，所以每次都係住 hostel

係呀, 係住HOSTEL 係士林後少少

幾多號去？ 我下個星期都一個人去

我自己都今星期六出發

北投 溫泉博物館 維修

九份唔洗去.無咩好睇

我黎緊都去台北
諗緊去唔去北投浸溫泉好
有冇話邊間溫泉酒店好d
見到一兩間靚嘅成二三千港紙晚

之前去一間係正啲北投露天溫泉對面
好似大概1700-2700台幣個半鐘
我都想專誠由高雄坐去北投浸溫泉
因為高雄好似無乜邊間